得罪講句，認罪可以減刑真係垃撚圾規矩

真係犯案者就認罪減刑
冤案者都竟然會因為會坐少左而認罪

咁咪唔好認囉😅

香港依家唔認罪仲有得打到人入院再繼續逼認罪

你咁執著認定唔認為啖氣
可能人地已經諗緊盡早出黎重返抗爭